有冇人唔介意同身體有殘障人士發展關係

雖然我disabled
但我都able to love 啊

武賓州?

你邊度殘先

輕度弱智

靚唔靚仔？

唐氏樣

咁咪搵返個嚴重弱智架囉

想識你

其實我比人train左兩年係酒店做執房個D...
好細個讀過一陣國際學校

我算接近正常人的

職業訓練中心聽過?

Iq幾多？
MR唔同downs wor

塊你老母

好似70多80咁
好似升左DD架了

愛情disabled

醫生 社工

點解個海係藍色？

想溝個盲既

因為視力正常既唔會考慮我

弱視嗎
我細路都有
佢想入殘奧
但好似話仲有2成視力唔夠殘所以冇得玩....

識上lihkg而唔上其他討論區已經好叻
講真
發展應該無乜可能
做朋友絕對ok
你唔搵番d輕度女拍拖？